英國政府決定容許BNO太空人移民 父或母可留港工作 留港一方可稍後赴英 但5年逗留時間須由入境一刻開始計算

「太空人」家長5年逗留要求由入境起計

至於不少移英家長最關注的「太空人」移民計劃，英國政府已決定容許父或母留港工作，留港一方可稍後赴英，但5年逗留時間須由入境一刻開始計算。而申請過程中，須先由持有BNO身份的家長提交申請，子女再引用其父或母的申請編號作申請，英國政府會以「家庭單位（Family Unit）」審批個案。獲發出簽證的港人子女，亦可於英國報讀公立學校、享有免費教育，但如報讀大學，則將收取「留學生（International students）」學費。

英國人妻獵食行動開始，飲杯、飲杯、飲杯

推

如果得既，佢地都應該唔會跟你過去，由得你自生自滅

用得咁嘅方法
個仔/女都唔打算靠個藍嘅父/母㗎啦
叫有條路走啫

未見Home office 有更新

nice

點解甘喜歡FF, 你97後係乜嘢人？用下個死人腦啦！唔痴住個有證點去？醒下啦

唔好理乜嘢方案 走得郁嘅 好即刻走

甘你老母 開個po出嚟唔問得

甘你老母閪呀，咩態度呀？屋企人死咗？

其實係無改任何嘢，蘋果又自行演繹⋯
睇返settlement 要求，喺開始住5 年嘅未夠18 歲嘅小朋友，需要父+母都同時住夠5 年先可以申請settlement, 喺BNO visa 期限只有5 年嘅情況下，個小朋友去到BNO visa expiry date 就要再申請，到嗰陣俾人reject due to no intention to stay 真心唔到怨，嗰刻係要返香港㗎喇

好心蘋果唔好再自圓其說⋯ 害死啲一家大細

dependents冇BNO就只有靠父母拎簽證帶埋佢過去，當父母有PR先可以帶到個身份比子女。

咪撚玩啦
你知唔知乜野叫太空人

5年逗留時間須由入境一刻開始計算，申請左就唔永久唔洗報到？咁即係點？

真係唔好盡信

exac7ly

藍父母會有bno?

講到明要有bno 既一齊去先有
如果係自己去就去canada讀書啦

完

佢地果個年代冇先唔正常

過到去無分藍黃
只有二等公民，新移民資格

5年講緊兩樣嘢

第一係簽證有效日期，發出嗰時已經定咗5年或30個月後邊日失效

第二係5年之後夠唔夠逗留時間轉ILR。遲出發以致頭12個月離開英國180日嘅話，未必轉到ILR，就要續簽證或者其他出路

留香港無分藍黃
只有九等賤民，被剝削資格

「為配合2月23日推出的「英國移民：身份檢查」手機應用程式申請方式，英國政府已決定延長「特許入境許可（LOTR）」至今年3月底。」

如果遲過3月底先去到英國會點？仲有無得用Bno 申請移民英國

支共實會反擊

申請簽證要時間，如果驚留港有危險，繼續有LOTR條隊，比你去咗英國申請簽證先。

我真係好撚驚呀

Agree

咁個仔如果留夠5年呢？

佢冇錯既
去左英國果個的確係拎緊bno visa
不過唔計5年咁解姐

篇野係講父或母可留港
即係話有一個一定要跟去英國？

97年之前香港出世未夠18歳 但父母冇幫申請BNO嗰班人點算 仲係做緊condom

二等公民都係公民

之後main applicant可以返嚟做野？
咁個仔會唔會俾個邊ban返香港

main applicant同dependent留UK
另一半係香港做野

老婆同小朋友自己用家庭單位申請BNO VISA過去先
老豆之後自己再個人申請去咪得

正
又一班傻仔睇蘋果信以為真

大陸張身分證寫居民公民都無得你做

apply as a family
5年後點ilr呀？
如果玩離婚咁冇咩好講

咁如果淨係老婆同個小朋友想去, 老豆根本唔想去, 英國就要迫你離婚?

英國有逼個老婆同小朋友去㗎咩？
講到人地逼你離婚咁

ching心水清
假設父同小朋友黎先 母後黎
佢唔會俾你五年就申請ILR
要父extend bno visa 等到母都夠五年 先可以一齊申請ILR 成件事會麻煩啲

97前出世點樣可以未夠18歲

其實就係英國嗰邊一早寫得鬆咗少少
然後香港人一係就唔識英文，一係就喺人地啲字眼上面想辦法abuse人地個彈性

本身係話申請完
唔駛一家人同一時間搭同一班機 一齊入境
然後香港人見到就發揮R著數本色
放大到可以做太空人

前題係佢畀你extend bno visa

藍屍先最早走佬

交三年稅大學都唔計local students

97前嗰陣未夠18歳 細路唔識自己去申請BNO

呢d要睇父母自己有無申請
如果大家都無
就要等國會嗰條hk bill
但係嗰條bill已經延期左好多次
睇個樣都係胎死腹中
可能英國係旨意加澳接呢班人

唔見官網有更新，未fc太空人係咪真係得

老實講證明到夠錢 一齊住 呢啲基本野都ok ge
不過真係講唔埋 refuse就麻撚煩

nono, 你講嘅只係initial appication

但extend visa呢啲，你要解釋點解當初你另一半唔一齊嚟，搞到你要extend
supposed你申請嗰下已經係有意全家居英
但有一個申請完唔嚟/遲嚟，根本係false claim
integrity問題

先唔講藍絲父母唔肯走既問題
就算父母走 子女要18歳以下先可以跟埋走

唔係bc唔會計

呢d已經講左n次，bno持有人係主申請，同埋要第一個到英國，仲有bno holder拎唔到永居，其他dependent 係無得自己拎先

Exact7ly，到依家仲有人講兩個父母各自有BNO, 可以事旦一個同個小朋友申請，咁你真係可以試吓，講到明無BNO ge 小朋友要父+母一齊申請，除非4 個列明情況先有得傾，仲要問⋯⋯⋯
人哋settlement requirement 寫灑要求，都仲喺度問⋯⋯⋯到時出事，你搵唔搵得返個KOL 俾你問責都成問題

你有道理，如果做個application，一定要有返合理解釋
但你解釋到的話，又唔會變false claim，但係應該都會睇相差幾耐黎

代英國政府多謝呢班香港人送錢

點解釋到呀？你講我知

邊度來的風

我冇BNO

過往英國都無批過太空人計劃，總知就一家人申請可以前後腳到步， 但唔代表你可以太空人，我估最長都係180日
，如果手機app申請真係無限日子入境先係好消息，因為真係過埋年應該唔係咁易走

pornhub 鬼佬 fuck asians又多好多片

又話英國唔會拆散家庭？

到步5年計起
其實邏輯同之前冇既一撚樣

申請時間，我諗至少都2-3年
英國冇咁快縮

結論應該係for戰爭/香港急速崩壞
始終家庭有1個人係英國
英國佬都當你係將來BC
咁救走你香港老豆老母走

*申請時間期限

Alternative facts

兒登班太空人移民蝗乞衣又衝哂出嚟

根本啲人話走話走
個個都話疫情完先走
無年尾都唔駛諗
呢班人咁急做乜

97後？
97前最細都24啦仲細咩

以家庭做單位，意思即係唔得。

之前明明澄清過要成家過

其實apple 根據咩寫依篇野

放風定點
人地明明無寫

佢乜source都冇
記者自己演繹都得

1月29 news story